播末日戰車無人講

唔好睇
男主角又唔型
睇呢個夠

好睇到癲 我睇過十幾次啦 幾時有續集呀

我想TRON有第二集多D

其實都好多野唔明
銀色噴霧係乜野 噴落個咀就開心曬
點解一堆光頭佬
綠州係最後有水既地方？
咩人先可以上去？

應該係毒品興奮劑之類

綠州係佢地相信但其實唔可能去到既一個神聖地方
班光頭星係比人洗腦既信眾

同你口味好似

有無玩隻game , 都好好玩 , 應該係當套戲之後既事

十年前咪上左第二集

你講緊班War boy？
個故事應該係核戰爭後世界，阿joe佢霸左地盤，而佢有班手下，同埋控制住淨水，所以咪控制到個個地區，war boy就係受到核幅射影響既孩子，俾阿joe洗左腦受佢控制
而綠洲應該係最後受到核幅射污染既地方，furiosa就係響個度出世
而阿joe養住班種母就想生個健康寶寶繼承佢血脈

Tom hardy 都唔型？

男女主角都型到爆

男主角太肥，成個阿叔咁款
同個世界觀好唔夾
個咀同把聲都好柒，最柒係最尾講自己個名，本身想拍到佢好型，但真係好柒完全型唔到
女主就型，隻手唔知點拍，斷得好真